第二屆波台emoji 圖案估球員/領隊/球隊挑戰賽

比賽形式

用emoji圖案出題，出題者要提供貼士。
如估球員定球隊定領隊，答案既字數。
如果一小時未有答案就開估。

Emoji 圖案因ios及android 有不同，可以參考下列網址

估球隊

五個字

🌌🛥⛵️🛫🛬🛳⛴

正 雲加可以再壓價

何仔咁有興致

🐴💧👂
3個字
太容易了

媽CR

🇧🇷🤢🔥

皇馬